有無人覺得自己另一半唔係好愛自己

左手點會唔愛我?

分手啦

有
維持左半年有多 係度拖同包容
都係被分手

勉強無可能呀 同埋唔洗呃自己

因為一啲原因唔可以而家分手
等件事過去左 我諗我會好決絕分手

唔會 我同隻左手相依為命 好愛大家

愈拖愈辛苦

佢經歷緊啲好影響佢未來既野
我想係佢身邊陪埋佢做呢件事
唔想因爲我影響到佢
除非佢主動提出分手

係咪因爲佢要專注處理呢依事所以無放咁多時間心機落你到咋？

有

愛我還是愛你 你選擇了自己

屌同你一撚樣 你係咪我分身